皇天擊殺，香港警賊，天滅中共，光復香港

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

老2認同

推

老薑認同

老丹認同

天滅中共，光復香港 唔押韻

借post一用

幫幫手，你係唔係司機都好，義載車隊需要你

入咗去麻煩輕輕推post

老納果然係狗 熱狗

老衲真乖